警察係記者人群中爆彈

Push 請煲大

恐襲

cls

合理 剋制？

某些媒體們 報道真相係時候了

[忍者呀？ 爆完即閃

再一次體驗，記你老